Gaming headset 求推薦

目前睇中cloud flight 同arctis 7
兩隻邊隻好 同埋有無更好既推薦

用緊arctis 7

gsp 600

hyperx cloud 2

cloud flight

GSP600 + GSX 1200 Pro

Hyperx cloud 2

arctis pro 好左好多

但好似唔係wireless

pro有3個版本
pro
pro+dac
pro wireless

3個耳筒一樣， 係連接電腦嘅方式唔同

Cloud flight for sure

G pro x

G533

arctis pro wireless

RIG 800

K702 加個amp

巴打 隻headset重唔重？

唔重, 另外可以配皮質套

啲聲好過Arctis7

pro wireless有兩粒電
個訊號座可以充電（一粒滿電正常可以用8粒鐘以上）

我好怕重 之前用過g633重到我
如果呢隻唔重 我都諗住入手

Arctis成個系列都輕
音質會比大單元嘅差少少

thx巴打
等我揾下邊到有得試下先

2000fun/comdex對面有間（邪都隔離）

thx巴打

有冇500$內推薦？直播同打pubg 辨位用

beats studio 3 wireless